甜甜圈-第一次約會

我平時都好內向，唔知應該點先識到男仔
我好驚自己無人鐘意
但又望到身邊朋友結婚生仔
咁就膽粗粗試下
搵到個男仔好似幾乖仔款
我like左佢先，點知過兩日佢like番我
咁佢好直接約我睇戲
順便車埋我返屋企
起車度我都情不自禁同佢kiss 左

哈哈...
我都估唔平咁順利
咁就出左pool

好撚gay😥